[請保持憤怒]微博恥笑周同學

屌佢老母

香港人還拖啊

仲妄想中共清算黑警

等美國出手真係on9

自己香港只有自己可以救

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人

罷工

機場

罷工啊
只要罷到工
一定贏

香港人
比d骨氣

還拖啊

罷工

請保持憤怒

抵你地咁多天災人禍，去到英國都難逃一死

笑返你南京大屠殺囉
同我地鬥？收皮啦支那人

大家要記住支那人嘅冷血無良，唔好再對佢地留情，支那人骨子裏就係邪惡，無一個係無辜的！

係!真係好憤怒

返工

其實美國都唔係十分落力咁幫㗎咋，人權法只係一個阻嚇作用，反正落實制裁都要行政機關拍板
香港係得香港人可以救到
對住呢個政權，我地需要罷工攬炒，從經濟同埋世界運行上對呢個政權插返刀
香港人在此預告，聖誕及新年商界收入將會大減